誠哥租都唔減 世界末日喇

說好的最強黃絲

唔減先正確

政府埋單

正解